
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Car , chaque fois que l ' occasion m ' a été donnée d ' expliquer auprès de nombreuses institutions françaises et étrangères la construction de ce site d ' infra-architecture , notre travail pour le remodeler et de montrer des maquettes , notre conviction et la raison l ' ont emporté face à la méconnaissance entretenue du sujet ou au conformisme des réseaux d ' opinions .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Car , chaque fois que l ' occasion m ' a été donnée d ' expliquer auprès de nombreuses institutions françaises et étrangères la construction de ce site d ' infra-architecture , notre travail pour le remodeler et de montrer des maquettes , notre conviction et la raison l ' ont emporté face à la méconnaissance entretenue du sujet ou au conformisme des réseaux d ' opinions .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Car , chaque fois que l ' occasion m ' a été donnée d ' expliquer auprès de nombreuses institutions françaises et étrangères la construction de ce site d ' infra-architecture , notre travail pour le remodeler et de montrer des maquettes , notre conviction et la raison l ' ont emporté face à la méconnaissance entretenue du sujet ou au conformisme des réseaux d ' opinions .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ travail ]
appreciatif :: 1 :: [ travail ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Car , chaque fois que l ' occasion m ' a été donnée d ' expliquer auprès de nombreuses institutions françaises et étrangères la construction de ce site d ' infra-architecture , notre travail pour le remodeler et de montrer des maquettes , notre conviction et la raison l ' ont emporté face à la méconnaissance entretenue du sujet ou au conformisme des réseaux d ' opinions .
No features found.

